無論淋病三點表演痾屎 大家聽日一定要出黎

呢場仗 唔易打 大家要認清目標 聽日要企出黎

Push

唔好玩屎

話之你表演幫李家超含撚
聽日不撤不散

佢痾屎有乜好睇，佢食屎就差唔多

屙完即刻食咗佢
趁新鮮